[EFT] 逃離塔科夫- Escape from Tarkov 個人心得

如果你問我,最近最沉迷既遊戲係乜, 我可以話你知係 逃離塔科夫(Escape from Tarkov) ,一隻結合左 模擬現代射擊, 極限生存同大量軍事元素既遊戲。

故事背景設定係俄羅斯城市塔科夫(Tarkov)，那裡的街道遭到俄羅斯軍方與聯合國武力的包圍，玩家要嘗試在孤立的塔科夫尋找出路，玩家將面對致命的威脅，並且有機會挖掘城市背後的秘密。
聽落好似普通既FPS 遊戲? 你錯啦, 你係COD 入面既主角, 有主角光環俾人射十幾槍都唔死, 你更加唔會好似Rainbow six 有一堆角色技能俾你探位,搵到敵人,全靠你既聽感去辨位, 槍聲, 敵人既腳步聲, 俄佬既大笑聲 (其實夜媽媽… 聽到好恐怖….), 以下落黎我會講下隻遊戲有幾點係, 你買呢隻遊戲之前, 你要做好既心理準備.

1. 遊戲擬真

遊戲擬真方面係採用現實方底去呈現, 例如 腹部中槍 會造成大量水份不停流失, 如果身上無 <緊急手術套裝> ,緊急手術套裝通常都係醫療室先會有, 或者其他屍體身上, 如果無的話 只可以靠不停飲水同藥包補血, 撐到去徹離點, 當然呢個只係其中一個會出現既狀況, 仲未計你腳中槍會行到UN 下UN 下好似跛左咁, 如果你 team up既話都可以靠隊友Carry你, 如果唔係的話, 真係危危扶, 你就好似一隻綿羊.. 有一大堆狼侯住你呢舊大肥肉。

2. 投資風險

投資涉及風險,你我都明, 但點解呢隻遊戲會同投資掛勾呢?
因為每次入場時, 你需要準確 子彈, 藥物, 槍械, 防彈衣 , 頭盔 << 小不免都要十萬廿萬..
一死就全套無曬, 個場就好似白行一樣。

正如之前所介紹, 呢隻遊戲除左槍械好重要之外, 錢都好重要, 點解錢咁重要, 如果你有睇三國演義, 點解孔明要「草船借箭」啊? 因為窮呀!!! 現實既你要打工賺錢, 呢隻遊戲一樣要! 每粒子彈平既就幾蚊一粒,貴既就百幾蚊一粒, 更會上到成千蚊一粒, 每種子彈都有唔同既穿透性, 如果敵人著重甲 (5,6LV) , 你用平子彈,真係射一日都未射死佢。

每次你進入戰場時, 你有機會拎到一堆有用既物資 例如: 電腦鋪可以執到顯示卡, CPU , 燈 之賣既物品, 呢D物品除左係用黎擴建你個設身藏之外, 亦可以將物品變賣俾商人賺錢,去換取戰力。

你無睇錯... 遊戲由於有大量版權... 所以會出現好多現實都有既物品, 圖上既係一個小米充電器. BTW 帶係身上唔知會唔會爆炸....

3. 極度唔新手向
如果你自以為有玩過COD, Rainbow six 打RANKING 都可以去到幾高既排位, 黎到呢度, 你可以當係一隻全新既遊戲, 基本上遊戲講求既唔只係你既槍法, 你既裝都好重要 , 槍械同子彈既配塔 會相得益彰定係相形見拙呢, 我玩左呢隻遊戲幾時, 一開始新手上場最好係有老手帶你玩一段時間, 到你學滿師既時候, 你可以自己出去冒險又或者組團帶返新手一齊升級。
一個小小既心得, 玩左呢隻遊戲幾日, 其實遊戲入面好多高手, 都算多人肯帶新手去探險, 相反遊戲內仍然係有一堆, 等級非常高, 但每次入場都係只求拎資源, 不停去要求高手帶路既玩家。
我自己係比較享受同一班等級差唔多既人, 一齊去冒險, 或者會行錯路, 或者會死,但係一齊摸索既感覺真係好過企係度, 剩係執物資做 Free rider .

雖然講左一大堆,好似係壞處既野, 但遊戲內仍然有不小引人入勝之處, 如果唔係我都唔會特登砌部新機去玩呢隻Game:
_________________________________________________________________________
1. 完美還原槍械
遊戲廠商為左呈現返槍械既真實性, 槍械上膛, 射擊既槍射全部均錄製於 軍事基地
遊戲上可以選擇既槍械同改裝既部件,係我暫時所玩過既射擊遊戲入面係最多的

9MM 手槍, 配上有84 發彈藥的彈鼓彈匣（drum magazine）基本上射起黎就好似隻小型衝鋒槍一樣, 仲可以配其他部件, 瞄準鏡同滅聲器等等…
我個人… 就想要支全改HK416, 始終係情意結呀嗎!

2. 人物育成
同其他類近遊戲, 例如 PUBG, H1Z1, 遊戲入面最大分別除左括荒之外, 仲有育成元素, 人物跑得耐你會提升耐力, 人物拎野拎得重, 會提升力量, 基本上一個人現實中有既能力, 係遊戲入面都可以體驗到, 令到玩家會擺放更多投入感入去, 可能會諗, 今日不如唔好槍戰啦, 呢段期間做多D運動, 係遊戲入面跑多D 步, 鍛鍊一下耐力XD

自問唔係一個射擊遊戲能手, 但係如果你地有興趣想知多D呢隻遊戲, 又或者入坑既可以隨時問我, 我知道既一定會答你地,祝大家成功逃離塔科夫。

將來我不會定時直播 如果有興趣可以黎睇下:

隻GAME入面嘅敵人係其他玩家定係PC?

近排成日死 ser

入面有分兩種
1. Sacv <<< 會有電腦 & 現實玩家操控, 遲D 會出一篇文章講解一下
2. PMC<<< 玩家

的確, 前排20% OFF 太多人買左隻GAME, 令到個server 負荷唔到
但今朝上左去一陣, 無乜問題

朝早緊係冇
放工夜晚peak hour 唔使諗入到場

玩過真係番唔到轉頭其他驚俾唔到呢種刺激感！尤其係無啦啦俾PMC打死個下！要引人入坑？樓主介紹下新手用咩價位去買隻驚啦利申2日前用8折買最貴個包入坑

玩左幾場, 其實pmc 大家係咪敵對?
scav 同scav且好似係友好關係?

成日睇人玩 英文太差唔敢玩

PMC 全敵對
AI scav（除scav boss） 本身友好
主動對任何scav 開槍會變敵對

尋晚都還好，最長係排半個鐘，一路睇"用味覺帶動情感" 一路等

太刺激啦隻game, 心血小d 都真係受唔住
我想推廣多d 呢隻遊戲同埋 交流一下新手既心得

我都引唔住升級左啦 20%!!

PMC 係敵對嫁！！

Scav 都唔一定

因為Scav 入面仲有分 Raider 同Killer

不分敵我咁打 , 打你之前仲會對你舉中指🤪

可唔可以見人就殺？
利申：rambo向玩家

有中文，但其實英文唔洗真係用好多，至小係group 既都係香港人

樓主有無入咩discord群？可以交流下地圖心得喎新手得1張地圖叫做熟小小

You have to do this!! 你唔殺人，人地都會殺你，我做過好人後，決定唔再理世事，殺！

其實無乜所謂。玩得耐啲，個少少英文自然識晒嘅

有入呀 :

留意左好耐但又未入坑。
因為想用手掣玩，但睇片好似要成日執裝，用MOUSE 先方便

其實睇個人啦你用得PMC都預咗實牙實齒去殺㗎啦，反而用SCAV扮電腦呃下人之後再哩係12邊等人打餐打死執野個陣整番槍皇天擊殺仲撚正

玩過幾場scav ，之後玩第一場PMC，點知load完入圖嗰陣就無限server connection lost, 被逼desert，乜都冇曬

咁都可以研究下 平時都係玩apex多 呢類真實fps比較少玩

帶重裝？

玩過之後！你就唔撚會玩APEX㗎啦

新手神器ADAR

會唔會啊 apex係近幾年除左fifa之外會沉迷既game 同埋都多巴打玩

我就無玩啦
只玩R6同呢隻。

唔緊要！錢可以搵過！槍可以整過！

我用緊部垃圾2016 imac 玩,
開最低都頂唔順, load 好耐,
睇黎要換番部pc先玩到

未係好突破到PMC要跌曬裝嘅關口

同埋想問下 新手lv2 係咪買唔到30粒子彈既ak彈夾?

琴日試咗場重裝入埸死個下，冷靜咗成個鐘飲番2杯酒先夠勇氣去開下一場

點解唔係隻驚到問俄佬呢？

因為而家番緊工

真心灰左。結算先hang 都灰

砌機啦，就黎派一萬蚊😂

遲d 會出個post 講下呢個心理關口

買到，去同商人用物品換

好誇張😅😅😅

3級頭盔俾人1槍🤯乜撚都未見到就死撚咗喎

唔知邊度俾人一槍殺真係會跳起
恐怖過恐怖game

死得多就得

講最撚多粗口嘅遊戲Teamfire先係最恐怖

聽講同人組隊會分唔到自己友定敵人

尤其混戰走位後

樓主我連點樣走都未識

次次執完堆裝都帶唔到返去

睇住地圖玩玩死一隻圖

唯有睇開D啦, 打頭都係一野死

夜晚出去, 無燈仲恐怖...

YES, 為求真實, 其實要一直報位自己係邊, 以防 teamfire

我夜小小SEND 個網俾你, 入面有曬地圖,教你點行
行多幾次,搵人帶下, 好快就熟

睇過好多制禁，好多野SETUP
想問下隊友係唔係可以殺完你再偷你裝？

而家冇8折?

得2日無啦宜家

個keyboard一半以上制用到
你點可能用到手制

屌唔撚係下嘛

邊到買最平now

無錯, 岩岩入手 到而家都係好多野學, 如果你係DISCORD 搵GROUP 既話, 其實好小會殺你偷你裝, 小心GAME 入面既外來人邀你入隊..

得官方。無平台㗎

睇下有冇巴打買左4人包會放

如果唔係等佢大時大節做減價
我見佢一年都有2-3次做折

我呢個post 應該早幾日出... 食住20% OFF 可以再多D人玩!

呢家入坑既朋友要預左夜晚peak hour會玩唔到咁濟
變左排隊online / crashing online

2分鐘鬆啲有一場都算耐？

原來mac都玩到

有冇巴打賣4人包呀

睇彩數啦 最長超過兩個鐘

bootcamp window
慢到乜咁

隻game本身都寫得大食你重咁搞
點會唔lag

頂 我就話mac點頂得住 對game d優化渣到....

Indie個d game 有幾多隻係寫得好

重有呢隻game有錢都拎去買版權啦

D配件全部真野，唔係cod 個d鳩名

亦都係最欣賞既一點.. D MARKING 真係

我睇人玩個陣都覺得隻game好仔細 我睇人d 搜尋個袋咁陣心諗點解咁慢 其實係未模擬緊d人起入面搵緊先有loading?

係呀,而且有D 物品你未見過既, 要鑑定先會知係咩野黎
仲有一個細節位, 開袋摷野個時, 會有拉鍊線, 其他玩家都會聽到..

我睇過條片講佢食野同療傷個陣d動畫好撚detail 心諗好痴線

講下心得玩scav果陣點分人地個scav係ai定playerthanks

緊急手術包係一個好好既例子, 個動畫真係好似做完個小型手術咁!!

好的,我會慢慢一步一步講, 俾D 時間我

催到樓主仆曬街幾萬樣野要答要解釋
點解唔自己上下網爬文呢
就講player SCAV啦，玩得耐一樣會扮到
屌，會用下啲語音同動作系統咪成個電腦SCAV咁囉。見到面揮手友善
開槍前俾中指屌老母咁

Escape from tarkov 20% 折扣!! 有無人夾4 packs?

唔好咁激動 大家一齊交流無乜問題~

去Escape from Tarkov wiki
所有資料都有

做SCAV對槍冇次對得過, 同我玩outdoor wargame一樣, 拎住支平嘢三點一線計埋風向打十幾廿槍都打唔死, 然後比人幾槍反殺

我直播中，有問題可以入黎問

苦拼PMC緊

樓主玩咩ser，我入極都入唔到

match左5分鐘都入唔到game

玩玩下感覺永遠比高手恰。。。
加埋裝備差完全冇得打

隻game係比各大高手玩

輸左3次PMC完啦好嗎。心很累

我買左VPN 所以玩緊歐服

高唔高 ping ?
識人喺波籣 VPN 嚟香港 ser 3xx ping

新手單排打邊張圖好d

新手玩熟 Customs, 或者去 Interchange 執野

呢隻hardcore神game
不過我睇人直播玩算

係咁嫁啦,唔通一玩就想變高手咩
就算係twitch班鬼佬日日煲,佢地生存率都係40%-50%左右
新手就背下地圖,玩scav熟悉下先
一係就入dc搵人一齊玩,起碼多個人多對眼先

有冇發咗達既巴打講下點賺錢？
宜家跑開reserve一場好彩走到先得3-40萬
仲要唔係場場出靚野/走到

究竟啲人係點樣賺到成億返黎？跑到好撚頹體驗唔到樂趣

相對於呢個Patch黎講3-40萬真係比較少.
Ching你可以focus專執一啲格數少既貴重物品，例如顯卡、 bitcoin等等，一執到就放落container.
Interchange OIL嗰邊有三間舖都會spwan呢啲貴重野，跑熟左五分鐘左右一場

一開始玩多d budget run，練下PVP先
執barter item執多幾個patch你就會悶到棄game

budget run farm killa賺錢應該最快

點為之budget run求教學

甲用4lv rig甲
槍用hunter m80子彈10round彈夾
打full gear佬1-3槍打心口就殺到

有冇老手分享下心得
點解直播果D人可以好勇咁衝黎衝去唔驚俾人發現?
我自己玩就成日驚後面有人 前面又唔知有冇人
一跑就驚人地知道我係邊CAMP死

用contech聽聲好易知附近有冇人

已經係專跑啲出貴野既地方，但有時spawn得遠，近又唔出靚野，黑撚到
巴打你話oli三間舖係咪紅店個邊? 跑過好多次都冇靚野，個位仲要好易死
個fd一跑就執到graphic card 真係好撚冇癮

Btw, 其實想問, 後期發達成億個啲全部都係跑刀跑返黎??

要點砌部電腦先玩到依隻game

唔識砌機真係慘

睇自己budget再上悠二網睇下d list啦

想滿足大d自己砌
懶/唔想駁就 百幾十人砌
有d係手足開嘅砌機舖

其實唔洗咁執著要一億
有兩百萬cash基本上都夠你玩

係咁跑刀既話就真係冇癮啦

玩多幾場真會去玩apex
垃圾server等10分鐘 一入server唔夠一陣又死左
Scav 又要cd

懦夫戰術左幾舖
個倉係滿哂 但其實無乜癮
而家個心態決定唔怕跌裝 場場full gear 死都無所謂 最緊要打得爽

想升hideout同個濕鳩container
剩係倉庫已經350萬

同埋真係好奇係靠肝黎賺1億?好羡慕啲富豪買裝唔駛睇價錢

不過同意跑刀真係好撚冇癮
但見到啲fd跑親都執到graphic card, bitcoin 個人就唔鋸 又跑埋一份
到自己跑又窮撚過鬼

肝唔肝就唔知 不過一定玩得好耐
同埋有時著裝落去打都好賺 打到full gear/scav boss都賺好多

用vpn就可以揀亞洲之外嘅ser
我單排2分鐘內

點睇個場剩番幾多人

百幾十人砌係咩意思

搵手足砌都好喎

打錯字

比一百幾十人幫你砌

新手 決定full gear 開心打 跌晒啲裝用晒啲錢就reset A/C再來過

點RESET呀CHING錢多無限買角色？

冇得睇
有槍聲=有人

兩星期可以reset一次
係官網reset
但reset左所有野都重頭黎過

你唔殺人， 人地殺你

想問下有冇discord grp??真係新手

入得場就預咗賭

睇下你諗住full set 入 full set + 電子嘢 出
定係手槍賭full set
多數人都係後姐

你怕得來， 你都死 / 唔沖點會發達

每次玩PMC開局2 3分鐘就死 好撚灰

著4級裝啦，啲電腦scav難打穿甲。

Yes ar, 二樓紅店同佢下面都有兩間電器舖
成億嗰啲主要係靠殺Full gear, 著得重啲出去可能幾百萬roubles一場都唔出奇~
但學另一位ching講, 其實有二百萬睇主黎用都好夠~

p.s : 我自己裝就唔缺既, 賣晒啲無用既垃圾應該都係得幾百萬, 近兩個月平均每日玩唔多過5場

係逃出位 俾人CAMP 真係好ON9

BTW商場個場既電站位 我睇WIKI寫住要3千盧布
係咪姐係要帶左係身先可以用呢個位走

無得睇

yes

唔走住 等到最後先走

聽人講好多人成隊一齊外掛，堅定流?

有無ching一齊玩

YOUTUBE大把俾外掛殺

點分件甲係咩LV

成億個d係執到tetris
一係就執到箱
Weapon case 個d

禁入件裝睇有寫

等到燥

玩咗幾日
新手玩緊shoreline張圖
成日比人拎高倍鏡勁遠打頭一槍死

可以組幾多人一齊玩

買左2日 次次都排10幾分排唔到game
1場都未玩過

x2

用vpn解鎖咗佢嘅鎖區
可以揀亞洲之外嘅ser
我單排兩分鐘內
同fd雙排5分鐘內喎

無得睇嫁。只可以自己判斷

你右click 禁 inspect 就有寫 amor level

最多五人一團

我一陣返到去VPN 開場，你地有興趣就一齊打
我DISCORD 叫 Potatoegg

唔用亞洲 用咩區 PING OK 又排得快

150 ping以下嘅ser全部都勾晒佢

其實隻game有無話幾時會上steam?
同埋官方好似係會定期洗白（公測清ac)
呢個時候入手係咪都練習居多 等正式版出？

巴打, 我想問係咪用vpn會好好多? 同埋想問vpn連去邊好?
我唔會vpn得幾個亞洲區, 我全剔都要等半個鐘先入到場

利申: 村屋20mb上網

有冇得同fd玩
同埋隻game好似幾貴下
好似成49.9$美金!?
買咩包cp值高d

咩意思
買4個帳號?
咁咪好撚貴

DLLM

開左VPN 去US 冇其他SER揀

唔洗排咁耐囉peak hour, 我就掛 australia

一係買standard 一係直升 eagle

次序係～>
1.開登入器
2.開vpn
3.Play（開game）
4.熄咗隻game佢（關閉遊戲）
5.kick入 登入器嘅change server 然後就會見到其他ser
6.熄咗個vpn佢
7.勾晒150ping以下嘅ser
8.搞掂入game!

以上動作只需要做一次就得
唔洗每次開game都vpn

咁同FD玩你開場都搵到佢地?

搵到

之後每次重新開過launcher都唔洗再搞一次vpn?

唔洗

咁唯有再特價果陣買啦
依家多唔多外掛
依隻game如果有外掛係極破壞體驗

The Lab 比較多外掛, 因為利潤高, 其他圖都唔係好常見

D人組鳩左你開場又一槍爆你頭係咩玩法

睇live好過癮

Hong Kong server 都係大6人多？

玩scav 玩咗1X舖都冇事
屌，一玩PMC入到去await session start就會server Connection lost，然後係咁重複，最後要confirm leave，搞到啲裝又冇撚晒，試過好多次
想點？

成日唔知邊到比人一槍爆頭
唔知係掛定真係勁
但有時上咗裝咁樣死咗都唔知咩事真係好冇癮

帶高級頭盔都要配好面罩先得一打面乜春都無用！盡量唔好因為慳少少而輸全身利申一見PMC專打腳

CHING用開邊隻VPN有無推薦？

tunnelbear
每月五百mb 好夠用

唔該ching

要平既 搵人夾4pack 8折

而隻game好撚抵玩

利申玩咗未夠一個月個倉值三千萬

I5-8400
32G ram
1060 6G
之前呢個配置有5X-7X FPS

依家就換左I9-9700順左好多

最多可以同幾多個人一隊玩
想叫fd入坑

中国外掛全面入侵This game is dead
此Po已完

無用VPN？ 其實隻驚捉掛捉得好撚嚴玩左咁耐未試過同掛打喎

啲外掛睇人來殺 一開場就用加速去殺晒重裝備個班先

咁真係好彩未試過咁喎

提提大家，隻game好似每次大型更新就洗一次

好似POE咁。不斷更新新野

所以唔使玩得太淆

下一個大更新係storyline quest
應該會係6-7月到

5月都應該有轉更新

Bsg之前話一個月一個patch (唔知做唔做到）
下一個patch係weight redesign （重量debuff)
跟住就係rig customisation (自訂pouch 同埋防彈板）
地圖方面會改interchange (加出口同重製光影）
跟住custom會擴大工廠區
再之後就係steam audio

今日打sacv 係斷左兩隻腳既情況下 執左呢條key...

5人組隊

其他map無姐

你睇下the lab

組隊嘅話個場嘅人數會唔會變？唔變嘅話factory組4/5人隊咪

係啊 5打1

其實隻game錢唔係問題 D任務好撚煩先係問題

新手留名, 有無discord join?

我想問點拎大格數d 既pouch ??
同埋hideout 應該升左d 咩先?
值唔值得同人買料黎升? 宜家手揸緊200 萬

Container既話一係課金 遲下有個6格（換）同8格（做任拎） 仲有個12格既係做哂所有任先有
Hideout如果你係standard就以升bitcoin farm同stash為大前題升哂佢

開台啦!!!

升最貴個隻version啲嘢會重置？

想問有無人試過BSG Launcher開出黎
load到地球加3點之黎自己會熄
刪左直頭裝唔返
有無咩解決方法

（之前早幾日都正常開到game玩到）
求解決方法

呢類game肯定好多外掛
pubg係好例子

呢個外掛直接ban mac ip

Ryzen 1500X
2070 8G
16 GB RAM
開all low 少人喺身邊嗰陣FPS都係50-60
開scope得45-55

望遠少少都keep唔到60

你graphic個到拉咗fps limit去最盡未？
2070冇理由咁差

我60Hz moon
開咗v sync，所以會鎖60

+

好撚難玩

隻game optimization 差, 理得你係2080Ti FPS都係唔高, 但都叫做玩到 影響唔太大. 反而有時突然stuttering/lag 先煩

有冇新手一齊玩 岩岩新買唔夠一個鐘

新手 想問點解殺完人想拿佢把槍拿唔到 應該係咁位 但佢把槍係黑哂有問號

你第一次見支槍唔知係咩
要鑑定一次先
default middle mouse

推到有discord

想問點拿地圖 佢話我仲未有

算啦 ingame個地圖好廢

玩咗6日 有興趣一齊玩可以加我discord:Worldling#7486

all low都咁
我1050ti 較fps 30, 其他中等 冇事

開台!!

似STALKER ONLINE 版

搞掂咗，我改左角色名就connect到，我仲要on99 reset 咗自己個profile

PMC 已經玩到無曬槍 無曬藥 無曬水 無曬錢

開住個chrome玩 玩多幾次乜都熟喇

玩scav跑下圖 正正常常一場都廿萬

呢樣真跑熟真係最重要

SCAV 無成本賭博

Lm

其實想問新手要做d 咩 我應該要執咩先可以買到新槍
同埋點先可以改槍 我見mod 個個位封左唔比我禁

冇第三身已經敗筆啦 d 裝備 外型著黎自己睇唔到

On9仔
鐘意第三身返去玩pubg啦

升workbench 建議上youtube看下教學先

想問
我同朋友match可以兩個人match成廿分鐘三十分鐘都無場，但我地個別單人則五分鐘內入到場
請問有無方法解決

佢server問題

同埋大家多唔多做任務，我升到廿二lv都無咩點做任。。卡左係custom既拎野任
因為成日無錢，所以好多時都係輕裝rush kiba

方法一 team leader用vpn連外國ser (樓上有教學）
方法二 等到2046（最高記錄係64分鐘）

我用nord vpn, 連邊個ser好？美國
？

8樓有教學 可以去搵搵

呢隻係bug模擬器

利申 日日玩 d bug多撚到

巴打你好 我新玩 想問任務邊到睇

traders -> task

作為入坑1個月既新手, 我可以話你知跟住任務做係最好... 我係個壞榜樣(少做任)

用咩VPN都得 唔洗開住玩

玩VPN>開LAUNCHER>PLAY>入到GAME熜VPN>搞掂

美服240PING到 D人GEAR LEVEL中等

歐服3XXPING 正常個個靚GEAR

澳洲同亞服唔同係小D外掛 但一樣好多畜生跑刀仔
殺完冇埋D子彈錢 140PING到

個人建議有錢玩美服
冇錢玩澳服

至少要到peacekeeper LL3 rep / prapor LL3 可以慳返唔少買子彈嘅錢
flea market 直入pen lv3 armor 的子彈都幾係嘢

點買最平

同FD夾4PACKS 有8折
有時會特價 8折 不過岩岩特價完 你要等幾個月後先會有

我用nord vpn location揀us
之後refresh list，全部都ping over 150
係除左asia四個同Sydney, 俄ser
想問你地點連us ser架

比錢失敗

多左兩個都好快架啦

温提 隻game食cpu多啲......

係咪雙排先要排好耐

唔洗指定個SER 左下角AUTO SELECT 你轉邊個VPN就轉咩SER

唔關人數事 係SERVER唔夠 太撚多人玩

但單排又唔係排好耐

點解我夠錢 想係黑市買件甲 明明佢綠剔 但買唔到

屌原來個DEAL 係上面要禁 但我買完佢話item is incompatible 點解會咁架

想問body armor 同 tactical rig 個分別係邊 可以同時2樣一齊裝？ 我見tactical rig 都有防禦值既

有啲tactical rig 有埋防彈功能 所以著唔到body armor

好暈 有咩graphic 應該要熄

可能你買左件甲RIG 你除左件RIG再著就得

cod幾十槍唔死

division幾百槍都唔死

搖頭幅度 較到最低0.2會好啲

點解咁lag server係咪唔好set Hong Kong

唔關事 server最好較auto 可以排快d

今晚有冇巴打玩？

入group玩
呢到最高峰有5、6隊人玩

想買黎玩，但勁貴，仲要有大陸仔用外掛，搞到我睇YouTube 當玩左

重入好d 有無教學片睇下 一開始玩唔知點行好

屌 其實D人組隊咁我 SOLO玩家好可能贏到咩 我指普通玩家 唔係STREAM個D癲佬

睇台學下囉 自己摸摸下問下就識

咁好睇你叫贏,走到算唔算

贏都要比我射下人先叫玩遊戲架 下下齋偷下野就走都唔知玩梗乜

你覺得咩map最易玩

Interchange囉 得兩個出口 最易記

見到有落單先打，人多咪走佬

我都知，所以我依家唔理佢
開High 同AA，還掂都係50-60
畀返啲workload 2070

假如佢地嗰團都唔勁 其實好易殺佢一兩隻 佢地睇人同埋聽聲好難分係隊友定敵人 你就聽到乜都係敵人

真正難係點樣執佢地野

開左台可以問下問題

睇STREAMER HARDCORE 到ON9 ( 連SHROUD 開頭都玩唔掂)
隨時睇一個鐘都唔知佢做緊乜, 行黎行去執下野咁
慘過D3 FARM 裝

一係無工開, 一係錢+時間都多得滯
唔係點玩到呢D GAME

SORRY, 我笑左 HAHA

可以選擇睇下我

有興趣一齊打既, 可以加我好友的~ 我今晚想賺錢為主

係咪要一開始自己逃離一次先可以同人玩？

唔關事

e隻game好易可以1打5喎

佢寫個地圖係邊拎

搵dealer買 不過唔洗理 開chrome玩得嫁喇

唔需要拎都玩到

今日自己摸完 好難玩 有無高手帶下

有裝D人打4,5槍都唔死 仲話易1打5 我講都可以話1打60 TIM

睇你用咩裝啦
用廢甲廢槍廢子彈就緊係冇得打啦

同埋隻game真係要camp人為主
push人多數只會死

而且solo有個好處就係唔會tk

支那人開始入侵呢隻game,細廠唔知搞唔搞得掂啲支那外掛

咁係咪即係VPN只要買1個月就得? 甚至淨係用試用版? 定係其實都係KEEP住要用VPN先連到亞洲以外?

其實你玩得咁辛苦咪唔好玩囉

隻game要買歐洲版先

其實用免費嘅都得
因為只需要vpn一次就搞掂

Down緊Tunnel Bear試下先,睇下改完區之後唔用VPN玩唔玩到

唔會搞 因為我地己經俾人封左係亞洲區
除左開VPN 但過到去百幾PING 一樣冇得打

我同兩個fds玩，不論係scav定pmc都好，年次都要排20分鐘，有連時仲排唔到

屌,支那真係冇好帶協,想做港豬都唔得

要排隊,因為太多人玩唔夠SER

好似係

關你撚事

Ching我跟你上面個步驟,第一次掂,但係第二次開game Launcher, 再睇番「change server」都係得番4個亞洲ser

定係其實之後開game,只要唔click「change server」就可以照連其他ser?
同埋點樣判斷自己連緊咩ser?

第二次或之後再睇番係得4個亞洲ser
你就當其他ser只係透明咗 其實係勾咗 放心

之後再click change server 好似都冇問題
至於連緊咩ser 我都唔知 好似check唔到 用ping去估大約邊個ser

試咗場PMC,150ping,應該係成功連到其他洲ser,matching就好快,2分鐘就排到,但係synchronize other players 果度load咗成3分鐘,落地果陣已經倒數到32:00,有人早落地行咗嚟我附近,我行兩步就比佢camp死咗

我玩PMC又未試過咁樣喎
正常玩PMC係一開始就入咗場
你啱先果場可能bug咗
我都有陣時同fd雙排果陣得一個人入到場 另一個就入唔到

咁我講咩又關你7事呀
7頭頭皮廢柴

D ON9仔最鐘意打哂鬧人句子 加個笑公仔 一諗起你係MON後面嬲到仆街就想笑

係咩,咁我聽日再試下,你玩其他ser係咪都150ping上下? 對槍有冇問題?

我都係150ping上下
對槍冇乜問題

thx,我聽日再試下

相對上，個2個出口好多伏地魔試過最後2秒俾人爆頭

其實其他ser個個都爆ping根本無分別。大家一樣咁打啫

作為日日打interchange既玩家，camp出口其實好少，而且無咩位可以well hidden又睇曬兩個方向
反而驚開局spawn得完比人camp仲好（經常spawn完就訓低camp其他玩家）

SE出口。個到好大堆草都危危地

每次入GAME 前, 你都要連VPN先, 所以你買一個月就只可以連一個月

大家覺得我開一個新POST 做小小教學好, 還是係呢個POST UPDATE??

唔係噃,我跟前面巴打個做法,今早起身冇開VPN,都係入150ping嘅ser, 定係你意思係要開住VPN先可以減ping?

如果等到冇時間有冇得拎裝走？

成日臨尾香

無 所以保險要買

等到倒數完你仲著緊裝既話，有買保險都唔會退
所以你要係倒數完之前掉曬d保險裝落地

new post la, 追po is kai

聽講呢排多左好多外掛，係唔係真係咁嚴重？

開新post開Discord方便新手入坑

其實得THE LAB啲高手勁裝場先多

加我而家既discord 群， 定係我另外開一個

本身個個係咪你管理嘅先？係嘅先就繼續用

唔係我做大佬的😂

reserve都ok多

你開個做大佬啦咁

你地玩到幾lv先有kappa

又唔可以話係大佬, 我想推廣遊戲only haha

推廣遊戲就要揚名立萬先得啦

我開個discord group la , 叫咩名好

唔洗每次都vpn㗎
vpn過一次 勾晒啲ser之後
以後就唔洗再vpn

巴打 海岸線架船都走唔到既

我去到個邊on99等 然後比人射死咗

點發現佢係咪外掛

又冇得cs咁睇佢gameplay

每次個escape point 可能會變, PMC 同SACV 既點都唔同嫁
同埋我試過BUG左,去到都走唔到

直升左黑邊

唔一定用到

如果同隊5人, 都係爆頭, 仲要相距時間唔耐的話, 好大機會都係外掛

佢講到明話碼頭
我睇youtube見d人走到既

Support! 我無朋友玩 希望有巴打一齊玩

Escape From LIHKG

去到無倒數就走啦。個個位企定坐定瞓係到都俾人打到67咁

點買保險
保險 係比人殺左都唔會跌裝？

去大陸douyu tv睇下，個個喵住牆行，掛多到，有可能玩嗎

如果玩到跌哂所有裝係唔係等佢刪檔再黎過

跳區玩其他服

上官網自己reset帳號

人地唔執走先會俾番你。執走左，保險都無用

狂野俄国狗, 六盏车头灯被我随意把玩, 连续射了7发

纯种四眼大洋马, 40美元就让我为所欲为

免费加入discord群看更多激情影片

有無人一齊玩玩親PMC都遇到一Team咁玩 玩到好撚灰

睇左gameplay 好緊張刺激。
有無streamer 介紹,睇多d先考慮入坑。

俾個ID我 加你好友

有？？？既extract 係有條件/有機會唔開

太多支那掛 已放棄

我會間唔中直播, 做小小介紹

Shroud

我返去比你 唔記得左
暫時淨係識玩interchange

我都係玩interchange

玩左3年留名

開左了,準備發第二篇文章

新POST 已出, 一個小小教室, 有興趣可以入埋黎discord群

我講kappa 唔係gamma

我無kappa : (

想問甲個到 armor point 係咩意思
有時同款甲點解有d 平d

耐久度, 即係50/50 就係FULL 耐久度, 可以擋多一兩下子彈傷害

10/50 ,就基本上一槍就打穿, 簡單概念係咁

唔識點edit個POST, 只可以加返條 discord link:

有冇巴打有興趣想夾4pack 歐版 usd$130.47 除返開每人usd250上下冇fd子想搵人夾

hkd$250先啱

50lv

咩係Kappa?

12格container
做哂所有任就有

啲任做到下世都未完喎

所以我咪50lv先有

thz

屌你老尾lab難打到on9，啲電腦個個開掛咁款

話說尋日薯叔帶一班兄弟搵食,大家都小賺一筆
仲玩左幾鋪"俄羅斯"輪盤, 真係好刺激呀XD

開台了!!!

Tarkov係擬真遊戲, 第乜撚野三身呀on9

未玩過槍GAME咁濟 想入坑 會唔會好難 同埋隻GAME多唔多新手架

未玩過槍game唔好啦...

其實玩過 CS,DIVISION 之類既 但係COD RAIN未玩過

每日排隊都排成十幾分鐘都未開到game

當係新類型game應該ok

我去緊整電腦 睇下整得成就會想買

賣盧布 有冇人買呀拿？

隻game幾個月wipe一次 買來托

其實Tarkov同市面上一般既槍game分別好大, 完全唔係同一類型既game...~
你直頭當佢係模擬器, 咁應該會好啲.

唔係你個d槍game

呢隻係模擬射擊遊戲

P.S : 依家好多新手, 近兩個星期平均每日殺4-5個玩家, 無一個超過50lv

大部分10-20

而家解殺pmc果啲任好輕鬆

11點左右，薯叔開台，有興趣入黎睇下～

對唔住新手都要做N次

係咪有巴打想夾

唔係可以買保險嘅咩? 雖然好貴

見youtube啲人話好玩，但係勁多人開外掛，係唔係

我最近都係咁睇YouTube 我都擔心緊依樣野

Flea market 改左要15lv先入得

保險好平，我之前單殺左四件pmc 最後掉曬成身神裝同把vss 最後比佢地第五個成員射死，而佢搵唔到我d保險左既裝同槍

本身打開槍game
玩左個幾月
自己感覺未遇過

想問下大家買邊個版本 ？

買歐洲版,我建議!!

今日殺左一隊BOSS 小隊,心情好興奮呀!!!

一係standard
一係gamma container個版
我自己買standard
差唔多追到貴版個stash size

想夾呀?係咪夠4人喇?

有個問題，用4倍鏡or above個fps就跌到30，係咪有解決方法？我見有ching提過咩filter?
其實係點

想夾

有無人知as val同vss有咩唔同
點解前者貴幾皮

聽聞reddit有人屌緊要將強國鎖區
真係每一隻game一有強國人玩就有人開外掛

暫時兩個 仲有無巴打想夾?

d子彈 點揀 點知粒彈配咩槍

但想問下係咪要掛vpn玩會無咁多外掛

想夾係咪standard edition？

想夾+1,電腦run到BF5有無問題

係呀

留tg?

想請問如果買歐版要用VPN玩?
定係直接玩都玩到?

官網有寫 europe region 係邊都玩得 唔洗用vpn

唔該

上wiki check下 至少用穿level3 armor的..
9mm就冇計... leg meta/ ap6.3吧

我係連裝唔裝到上把槍 同把槍用唔用到個彈夾都唔知

把槍info有寫佢ammo caliber..
彈夾都有寫佢用什麼ammo caliber
再唔係上youtube 睇下教學先

唔用VPN入外國場好變外掛大戰

大陸哩個個ser都去架啦

係咪早排係reddit有人要求大陸鎖區?

有，留個tg比我

一張圖睇晒

子彈既話 最好由BP彈開始起飛, 邊粒彈配咩槍就 你可以INSPECT 睇返個口徑 e.g 9x18mm 就係用返 9x18mm 既槍

印象中巴哈定唔知reddit 有啲老手整合左張圖出黎
依加係公司唔方便搵
你可以上去尋下寶

巴打 有料， 就係依張圖了

多謝各位手足既支持同埋鼓勵, discord 群已經突破100人大關,有見名此,薯叔同埋兄弟拎左小小遊戲入面既福利俾大家, 會進行抽獎環節, 如果有興趣可以入DISCORD群入面睇返詳情。

薯叔教室方面, 盡量睇下今個星期仲可唔可以UPDATE 多一篇, 努力尋找題材中!!!

多謝你地!!!!!!!!

玩左兩個月 每個月都要reset個profile 1次
太難玩了

點解呀??

有無人夾4pack 一齊玩
差3個 每人$250

tg左巴打你

好似群組都有人搵緊有無人夾錢買, 你可以上去問一問

係咪收費？

有冇discord群link?

有無彈夾

你係支槍到禁右鍵link search 係左面搵 magazine就可以睇到有咩彈夾岩支槍用

咁其他配備一樣？

唔得

正常應該得嫁wo

差2個 推一推

無槍 無錢
打十場 得一兩場走到

玩左幾次scav都係臨走到之前衰貪心死 同埋唔衰地圖要係咁睇
咩槍跟咩彈就睇size, 咁彈夾應該點睇? 會寫明係for咩槍?

其實有無練習場之類ge野，琴日玩連個操作都掌握就比人打死左連要去邊走都唔清楚

玩offline mode練

offline mode, 仲可以唔開scav行熟地圖先
我琴晚行左成晚都仲係未認到晒路

一晚?
工廠應該可以熟一半既

頭先場pmc就認錯路死左

用手機開住張map睇住黎行

巴打見你好有心推 tarkov 呢隻正 game
我都有拍片推呢隻 game
你介唔介意我喺片度 推你個 discord ?
希望大家一齊做大 香港 tarkov community

無所謂呀,你照POST 都可以呀

正啊 今晚番去抽大獎

btw 如果玩offline mode, 執到既野完場拎唔拎到入倉

唔會, 同埋無經

cls 有hack直接偷人野

聽講有啲直情可以偷埋gamma啲野

而家俄佬唔搞返掂啲外掛
或者封支那狗城 開個支那狗ser比佢地自己神仙大戰之前
我都係封印住隻game先

基本上有強國人嘅game都有掛

抽咩獎

開台抗疫中!!

點解歐洲仲平d既?

點reset ac

想問下 佢出倒數個下係唔係就要走
好次好快倒數咁

尋日interchange 射死左件肥仔著killa裝，attack2入面有個weapon case

正到呢

想問下咩事 入唔到game

見到了 系統更新緊

15lv先可以賣野比玩家

推下先

屌你, flea market改左做10lv先有得用? 可以點知自己有咩雜物留得...

想問下點攞鎖匙扣？

armor class幾係最高級

對應既skill唔同

呢到問人

搵到個網有得睇

但搵唔到人同我玩, 玩左成日pmc都係死完冇經

solo la, 唔洗split 錢

死左都有經

少好多, 玩成日都未升到1lvl

solo好悶, 見到人唔敢開拖多

我日日solo interchange, rush下killa咁

同埋killa ai有d怪 我訓係地下近距離vss 廿粒彈射腳但唔死
之後我係正佢前面relord子彈，足足兩秒佢都係係望住我（近距離無野阻視線）

我仲係玩shoreline執key同custom 衝marked room, 但今日執完weapon case但比人殺之後好唔開心

我shoreline唔齊key

custom成日有camp狗，而且mark room唔再正，所以廢事去了

我都係玩極執唔齊
玩custom 都係因為好彩前幾日未改flea market之前買左條marked room key, 諗住一下就開到weapon case點知係過眼雲煙黎

我開左三條都無，倒是殺過幾個拎住weapon case走佬既人

Killa係咁一係就神打上身咁追住你黎射

佢一追就去轉角位扒低射腳

新手岩岩買，一入到map你地點知自己係乜野位，我上網搵地圖都認唔到啲地方，同埋有指南針？

冇㗎 隻game嘅特色來 開多啲offline認建築物

除左一開始俾我揀offline
我第二次入game都搵唔番offline 大概係邊個位置揀

之前見人玩已經想買,但見個價咁貴唔敢亂試
想問佢似唔似食雞咁跑步時間多過殺人
食雞次次都係行山跑到悶

近排冇嘢做特登買部電腦返嚟打，好玩！

玩PMC先有得開offline mode, pmc即係你本身個人, scav d 裝就係隨機spawn比你玩

呢隻game節奏仲慢過pubg

離線認路同時可以開住手機睇地圖，上網搵會有的。
當然真玩都用手機開，一星期內就熟

死多啲就認到了

你可以揀打交同賺錢，佢係一隻射擊加rpg元素既驚

加埋玩槍真心會愛上呢隻驚

不過伺服器好垃圾。

新手可以玩工廠
場細，狂打架，狂刷，好快lv10

睇你自己方向感，都係果句行得多自己熟

冇錯 不過就算冇人都會好緊張
由入場開始個心跳就上升直到完場

件甲好似冇乜用既
俾人射身兩三槍就死

幾lv甲?

原本送嗰支槍都無埋
一入到工廠個map黑都乜都睇唔到既

3

4 lv 甲或以下擋下scav/新手就有用
玩得耐果d人全部彈都穿哂4甲以上

玩scav 見到好多好嘢執唔到 想死

執到但係走緊果陣俾人殺左會仲想死

其實呢隻game 你當佢係RPG 咁玩會變到好易玩
當佢槍game 會玩死自己

咩Platform? 係咪仲BETA緊?

依到有冇大佬會帶下新手

咁樣？

3張display

Fatfat

岩岩上手果陣 長期要立手槍執垃圾
Standard版個倉大部時間都係空蕩蕩

但依家Lv9 未用到market 已經full到爆炸
我又唔敢亂賣比NPC

有無高手話我知有乜垃圾可以扔

拿拿林升上10 lv之後賣鳩哂佢 之後要用先買返
最簡單斷捨離

唔洗當 呢隻真係一隻rpg game黎

真係冇位的話狗牌可以賣俾藥師嘅，新手暫時用唔太著佢地，除左換包。同殺人就攞到冇乜難度

不過想知道你跑咩圖殺到50級既大佬。。。

件3m唔使著上身啦
一係著6b13一係唔著
又擋唔到野又拖慢自己

我淨係玩Shoreline同工廠

原來件甲唔著好過著

d百寶箱點攞
見人可以放勁多野，又佔倉勁少位，公平咩

我覺得好難喎

殺到人又要走到 最慘係成日見player成群結隊恰鳩我

我有牌就一定儲 執屍都要執埋

有d甲係廢

我試過唔知邊度聽到電腦三槍，啪啪啪，頭兩槍完全冇事，第三槍中身我就死咗

個時成身裝諗住對電腦冇死啦，屌佢嬲到我

唔好當自己有甲就咁淡定
就算6lv甲都有機會一兩槍就死的

去flea market買case/自己買鎖匙跑圖開靚房執
玩到中期基本上一定要有幾個weapon case, meds case同item case
無課個倉都可以有好多空間 但所有case都有一定價值

玩shoreline係野外好多樹同草，比人射都搵唔到佢係邊

死到無晒子彈, 低lv又無得買 有槍有彈夾都無用

黎緊會出一個文章係講一講,新手角度既賺錢方法, 你地都可以俾D 提議或者心得俾我~

聽聲 聽唔到就跑走 如斷腳就認命

我分享下
頭Lv10 主要用Scav - 工廠
瘋狂啪電腦，差唔多夠鐘要走就去Gate3到做Camp狗
一場幾千經又有backpack又有槍有甲

PMC就主要打shoreline
跑兩條線

1. 屋仔 - 大樓 - 走佬
2. 爛船 - 油站 - 船泊 - 走佬

未夠10lv？
去reserve執啦
成地bt無人so
肯去搵嘅至少120粒一場

我個發達大計

未夠, 卡死左, 想要5.56x45無trader賣

reserve 好多camp eva仲難走

無rr又唔熟路就scav入reserve
唔好用pmc

殺killa

玩咁耐都未搵到過金頭骨呢d野

你去reserve執子彈不如去執野賣

係自用 執7N39抵過買 一千一粒 30粒就三萬

7n39殺killa大把

係唔係黎緊隻game會重置?

10lv未夠呀問問題嗰個
點執嘢賣連flea都未有
仲要殺killa
kill係有得屈佢機cheese佢
但10lv唔好亂試啦

七八月到 有排

買把mp5 pst gzh射腳

係咪每次update都會冇晒？

點樣入你地個群？新人求隊友

有無人教路ice pick咩方法易拎，except market

trader好似得PP-1 kedr, 仲要得20飛彈夾賣 我而家都係用scav希望執返把ak黎用下

peace keeper

唔係要6定8把刀仔換先有?

唔係可以用美金買咩唔記得
如果唔得就玩scav去factory執槍同殺人仲好

原來有把係可以美金買

好多槍都可以美金買
btw kedr打killa夠做
上面講咗係咁掃腳就得

終於lv10, 賣左個倉.. 爽曬

我10lv有成五百萬。。。

我無你咁勁有一百萬已經好滿足

你遲下最少要買鎖匙收納同錢箱

一百萬好似唔夠

執到靚嘢走佬
玩到腳震

lm

係WOR 兄弟,我都想睇下你D 片,可以SHARE 嗎

你可以入我地DISCORD 群, 約人一齊玩!

執過啲咩先賣到 500萬

有冇link/ tg group

累積，槍同其他，其實均價一格過一萬五既野唔算執好多，只係有時執到實驗室卡同一啲值錢野

thanks bro 😎

依家9lvl, overall 寫5百幾萬但現金得5萬幾

我開左呢個group,歡迎入黎呀～

我係現金500萬，不過我係有個人一齊雙排，玩得大膽啲所以收益都會大啲

薯叔教室之賺錢篇已經更新左啦,請大家入黎睇下啦

呢度

係超人?? 係雀仔?? 係薯叔呀!!!
薯叔台 今晚9點約實你

我岩岩玩呢隻遊戲個時,有睇過你呢條片!

有無人可以講下瞄準鏡歸零

第一次玩槍game?

邀請已過期

請入~

holy shit, 我係interchange kiba個大箱開到ice pick!!!
值成6百幾萬然後係新出個間medic room拎到ledx 同埋一個值30萬既defibrillator

唔係掛,咁大獲!

Scav抽到SA58同埋M700就正
枝槍又值錢又夠PMC/raider打

薯叔潛水多日,終於開台啦1!

過咗期

Homeoffiice 之開台!

新手啱啱買咗game Install唔到
岀現’downloaded file checksum does not match’
有無巴打識搞 上網爬文揾唔到方法

重down

係個launcher到install唔到

你裝係果個drive/file唔得？ 試下揀其他location

放棄 都係唔得

想問RR點解咁貴？
打人有特別效果？

拎住RR有特別既地方可以撤離
基本上唔會用近戰打人
基本上

Reserve only?

唉 pmc根本就玩唔到

等廿分鐘係基本，scav就勁快有，咩事？
冇人玩scav?

wood 都得

想入坑 想問下買邊個版最著數

普通版就夠
玩玩下想爽d可以補錢升cup

普通版個倉放唔到好多野
一開始就要取捨好多
不過可以買啲25格(佔3x4格)rig偷雞擴充下

利申買standard, 未夠10lv個倉都係塞爆曬放得一set裝加啲雜物
勉勉強強都仲夠用

咁值唔值6百萬？

你地game setting 點搞

我amd r7 3700 , rtx 2070有時會跌fps

其實買DRYFUEL換得抵D嫁!

想知而家strength點升好 之前趕唔切升lv3 個vent卡住左
想靠overweight升
佢fuel conditioner改輕左 仲有d咩可以有效d

約個朋友入場互打,帶Grizzly XD

on99 我俾人無聲殺咗

就算枝鎗用咗滅聲器，打到身/地/牆都有聲掛

跑跑下突然爆胃，斷腳，我訓低再俾佢爆埋頭，全程一粒聲都冇 有冇咁撚勁，外掛？

我frame rate set低d，其他効能較中等，想穩定d

隻game係有時會疾，好勁既機都係

RR +條繩可以係指定extraction point走(wood 同reserve)
一開頭買普通版就得 覺得唔錯可以升上dankness
game setting 上網睇啲人點set 呢隻game既優化係垃圾

間唔中都會遇到... 試過同一秒 三個人被同一個人爆頭

香港早晨, 薯叔台 賺錢任務天

Down左個Process Lasso叫好左少少

我都試過，4綠頭盔有埋罩，4級甲。
係shoreline草原跑緊果陣比人一槍啪死左
死前唔見有人 聽唔到有聲

我當條友視力驚人，好遠狙我地啦

我係最少中3鎗，我又當射身真係冇聲，即係佢一槍都冇miss到 我貼住大石跑，佢一定係另一邊射我，但另一邊有高少少既坡，我訓低佢都照爆我頭

有次係海關重好笑，一開波我入草，又係無聲爆腳爆身咁死，個位冇可能遠程狙到 即係佢一定係附近，但冇可能冇聲

結論：多數外掛

customs有5隻sniper scav好撚鬼祟
排除咗佢地未

我個場係scav黎

新手係咪唔知玩家scav qe fing頭係say hi咁解
岩先係custom old gas station見到有三隻scav 企埋一齊
有隻係玩家scav係extraction point隔離汁緊裝
行去佢面前qe完諗住走去extraction point
之後比佢爆頭射死
其實佢都係會即刻比隔離兩隻電腦scav射死
點解唔和平d一齊汁下裝呢?

依家執開factory
次次都係匿埋等到7~8mins就黎timeout就出黎loot爆佢
然後每次死都係俾player scav殺

垃圾先要和平

見過factory gate 3比人camp到幾十條屍未?
scav 唔合作單拖係無可能衝入去

垃圾先玩scav 我就係係factory係office殺幾十個scav果啲人

Factory scav明明有其他位走 點解要執著去gate 3

屌 想棄game

其實班人真係咁勁定外掛 每次我full gear出場就比人一下爆頭
睇youtube班高手都做唔到啦 講緊有距離, 有cover, 我已經冇企定定, 左右咁移動

玩scav又好少會咁, 已經冇甲嫁啦, 對鎗機會多過pmc

個種感覺好似玩CSO班一粒哥

Window好易做人Camp死

如果撞岩係地底我會走地底

戴個face shield

都係啪一聲就死咗
個face shield好似冇咩用

老實講除咗labs之外 冇乜外掛

Fps game畀人一槍秒好正常姐

加埋滅聲 唔知人係邊唔代表外掛既

正正得eft死咗會嬲 同時好玩在而到

你既full gear係幾full

頭盔同Face shield其實係咪用黎擋廢彈爆頭同nade d碎片？
勁彈都係一槍死？

4-5lv 頭（有罩）+甲
大背囊 （loot滿）
值十幾萬既AK，貴子彈，60飛magx3

通常係

防比d scav&空裝pmc鳩射爆頭only

見過有人可以頂到個頭得返1hp

咁你都打到咁上下
未慣咩
比你爆頭既咪係唔知點死

真心嬲

youtube大把外掛睇啦，點會冇乜，最多係你唔覺姐

玩咗咁多年fps會feel到

試下search下 tarkov hack 大撚把

我好似未試過潛行一鎗爆人頭

用咗滅聲點都會有啪啪聲

要配subsonic彈 好似係

岩岩interchange殺左4件大隻仔pmc
solo既好處就係hit and run，對完槍就跑大圈去背刺，對手仲睇緊2樓我就已係去到佢後面
不過interchange差唔多場場都一堆人rush med room 都幾無引

肥仔

但佢地聽唔到腳步聲咩

我用pmc對鎗多數即死 玩scav唔知點解好似硬d 明明冇裝 pmc玩到灰

我都係玩scav算，有裝即放 反正都係送返出去

頭兩個聽唔到, 佢地係interchange 2樓teclight 守緊升降梯(應該係下面有人同佢地對槍), 咁我本身就係走後樓梯加全程慢步, 所以佢地兩件都唔知道我已經係佢地正前方既情況下射死左一個, 第二個就對左兩次槍先殺死(斷曬兩隻手)
之後我唔loot就呢埋左去補血, 然後再去番兩條屍loot既時候先發現有兩件上緊樓梯, 射死左一件, 之後走後樓梯flank埋最後一個

玩scav比你覺得硬既主因係因為玩scav多數已經係後期場, 多數pmc已經走曬, 得番玩家scav

頭盔有機會跳彈

薯叔嘗試緊直播其他遊戲,有時間就黎支持下啦~

想問下咁多位高手,每個地圖入去之前都有寫咩難度,會有幾耐時間同有幾多人,想問下佢寫嗰個人數係講緊..

A: 嗰鋪(例如)35分鐘入面只會總共有(例如)12人,死左唔會加返
B: 35分鐘入面有人死就會加返做12人

想請問下係A定B呢?

因為唔知點解有時明明殺左好多人仲聽到有槍聲...好似殺極都有咁

pmc係一開波就固定, 冇得中途加入
所以多數一開波冇耐就會聽到槍聲，通常係pmc遇到scav/pmc

scav就每過一段時間就會spawn出黎，無限數量
每次spawn既數量都唔定，spawn咗就唔會消失
同一個區域好似唔會spawn兩次scav
當然入面都會有player scav

後期聽到既槍聲多數係player scav打電腦scav
或者係電腦scav追殺player scav
有時個局多人跑刀/早走，又冇player scav背叛時，個地圖可以積埋好撚多scav

幾時正式 唔想俾佢刪檔

完全明白,多謝解答

聽講樓主個EFT DISCORD連外掛都會包容喎唔踢不特止仲要保住個外掛狗話人誰無過叫人唔好再屌佢

有兄弟 希望薯叔出來交待一下 最近發生既事情

事源係有一位玩家 之前曾經有開外掛 "眼鏡蛇" , 我諗條片應該都係網路上瘋傳, 好多個DISCORD 群都BAN 左佢。

而巧合地呢位玩家去左薯叔個群, 第一日我已經問佢仲會唔會開掛, 而佢同我答應左 唔再開掛, 我同一部份既群友都決定信相佢, 俾一次機會佢。

可能大家覺得我係扮偉大, 扮大愛, 扮好人 , 但我覺得一樣野 人誰無過?
我唔相信無人係未犯過錯, 就算係現實中坐過監 出返黎都係一樣可以自力更新, 所以我決定俾機會佢, 亦都會同佢分享一下自己既經驗。

我係唔容許有人落井下石, 更加唔希望群入面四分五裂, 但如果真係好唔鐘意個群入面 有曾經犯過錯既人, 可能我地真係道不同, 或者去第二個DISCORD 群尋找志同道合既朋友。

薯叔係度好多謝一直支持既兄弟, 其實我咪又係一個普通既TARKOV 玩家, 反應又唔夠玩, 對槍又唔勁, 但係你地都願意入黎陪我玩, 一齊趺裝,一齊傾計, 我好滿足了。

最後想講一句, 俾一個機會人, 當俾一個機會自己, 好多事無必要趕狗入窮巷, 我會繼續監察住佢地, 如果佢地再犯, 定必踢出DISCORD 群。

另外, 薯叔心得分享系列, 將會下星期開始復工, 到時黎支持一下啦

包庇外掛仲滿口仁義道德
仲要連群結隊屌返譴責開外掛既人 你都算勁啦

自己一個玩係咁死

神愛世人

笑撚死 包庇外掛扮撚曬聖母 你都係收收皮先

要拎現實坐過監黎比喻
咁不如檢舉左條友比人ban左acc先再扮聖母啦
佢撚有得到過應有既懲罰咩

有外掛佬carry咁正？係我都包庇佢啦

攬住佢一齊loot鳩人 爽

分享點樣包庇外掛？

垃圾驚仲要用外掛，不如死左佢喇

樓主話討厭外掛但又歡迎個有外掛記錄既人一齊玩
人地屌你包庇外掛仲話自己比較大愛希望教好人等佢唔好再用外掛
當時連登有個eft group 你自己又要借連登名拆個group出黎拉走d人
宜家吸左班親友之後就話自己唔係用連登上位

邊一個發明了返工, 薯叔又要正常工作了

不過明白有兄弟對上述事件想發出意見, 不如大家約一個時間

我開一間房, 你地同我對話, 始終人同人言語上既溝通會遠比文字上好好多

至小薯叔可以聽下薯叔把聲 有平撫心情既作用 hehe

你地幾時有空? 我今晚有堂要上, 如果要傾都可能10點後

最後我唔係包庇外掛, 只係俾機會" 有犯過錯既人" , 佢再開外掛我一樣會踢

煩請你地PM 我, 約個時間等我了解一下你地既想法,大家坐埋傾下計

我地都係一條船的

可唔可以比個個人contact我？
我都想玩下外掛成日俾人殺好唔爽

唔好用掛啦 死仔!!! 打你羅友仔嫁!

話說我都係尋日打LAB 遇掛, 連續兩場, 真係灰了哥

點外掛法

一場隊友被 外掛手槍 一秒TAP 6下穿 Shield 再爆頭

一場我地係門口見到外掛, 3內TAP 曬我地 4個人頭

真係好憎d垃圾跑刀流

試過一場見到3個，loot完d貴野就送死，重好得戚咁 殺佢都晒錢

成場俾佢地搞到勁悶 新手幾lv都算啦，佢地又唔係，大佬 你玩到咁耐 ak都儲唔到把不如轉game啦

岩呀, 我而家出去, 至小帶把AK 先出場

我試過有一次, 我地FULL TEAM 上場, 之後有個跑刀見到我地, 之後將D 野掉曬俾我地, 連槍都掉埋, 我無殺死佢HAHA

師兄入唔入黎DISCORD 一齊傾下計, 返工時間吹下水都開心D hehe

新手玩左兩場係咁一入場即死好無癮 隻game似啱一大班fd玩

開pve打下電腦先

然後用scav儲下裝先用主角玩

唔好聽人講新手玩海岸線

我通常射斷佢腳等佢慢慢玩

siu lun 4

好無人性呀!!! 我地有個群友都係咁 成班人聽到嘩然

其實我就係佢

想問優化有冇好，之前玩過一排頂唔順

間唔中窒一下咁

Freezing 係小左DD , 有兄弟話順左, 有兄弟話疾, 都幾參次

成日叫人入黎你到傾 有咩唔可以白紙黑字講?

幾個group知佢係外掛狗就即踢 我相信就算唔係eft都好 其他遊戲既group知道有會員用外掛或者有用外掛記錄都會即踢
你唔好講自己幾大愛話自己希望教好佢唔好再開外掛啦 實際未姐係包庇外掛仔個個用撚完外掛入黎你到都幾爽 冇人屌不特止仲可以有咁多親友包庇反屌人
口講到自己有幾愛隻game人唔笑狗都吠
滿口仁義道德 實質都係想做大愛撚保住自己借連登R返黎既小圈子

快d去買個外掛啦 比人屌都唔驚 入薯大叔叔個discord講句sorry就冇事
仲要有大量親友幫你護航

當日見到薯叔個post入坑同幾個朋友一齊進步到依家30幾lv
雖然無係薯叔果邊玩過 今日睇返個post原來咁多人包庇外掛仔
唔知好嬲定好笑

明白兄弟你既想法，教壞一個人好易，教好既一個人係好難，我盡力試下啦，感謝你打出你既感受

亦都明白你係好愛EFT 所以極度唔認同我既做法，如果你認為我地群有令你唔舒服既地方，我係度致歉，但我都係希望可以有個機會同你對話，話唔定會令你明白我更多，唔介意的話，你PM 我，我兩私下傾或者開一間房一班人傾都可以，放心大家只係冷靜討論，唔會嘈交， 都係個句 呢一刻群入面的都係兄弟，大家都係一條船。

P.S 打字打到隻手好酸，年紀大，入黎傾下計咪仲好，又可以吹下水

明白的，多謝你因為我post 而踏入Tarkov 世界
或者將來睇下會唔會有緣相聚
我都係重申一句，我係包容"曾經有錯 而又肯改過既人" 我唔係包庇一直開外掛 買金既人

你扮乜撚呀 條友係幾個grp串柒柒 一而再再而三咁買金開cheat
個個eft grp都趕緊殺絕 係得你個grp包庇佢 一個p牌仔連登開post叫人入去一齊玩
改discord名叫escape from lihkg
俾人踢爆包庇外掛就改grp名話唔係公家grp
喂 柒頭 位唔係咁上架
仲要虛偽到幾時呀
見支那達收皮想頂佢位？
排撚到2046都未到你條虛偽大愛撚啦

同埋唔好以兄弟相稱
連登冇人同你地班破壞遊戲業嘅on9仔稱兄道弟
返去同你班開外掛嘅14歲細路圍爐取暖啦

唔係開外掛 淨係買錢既都比人屌到要去搵大陸仔玩
點知去到薯叔個GROUP又會見返個條友 真係好大愛
薯大叔叔=香港EFT聖母瑪利亞

冷靜一點先, 首先叫 Escape From lihkg << 係我開GROUP 既時候 兄弟們提出既, 而我點解改名係因為當日有其他兄弟提議 , 如果呢個群唔係代表連登既 不如改左個名 同埋表明呢個群係我私人喜好 想推廣隻遊戲俾多D 人認識既群

另外,我唔係要上位, 亦都唔係要話要收到咩利益, 熟識我既群友, 都知我從來一直無貪過無論係遊戲既任何利益, 即使我岩岩玩既時候 有群友話送野俾我我亦都無收過

接納其他人 , 點解你會覺得係虛偽?
唔一定係要封殺人, 趕絕其他人, 先係一個真實既人, 其實你係想我地點?
踢走佢? 我地SERVER 關閉?

恕難從命, 始終呢個群 無論係剛入黎持反對兄弟既群友又好, 同我日見夜見既兄弟都好, 我都好享受入去同大家吹下水, 打個招呼, 特別係疫情其間,大家建立左感情。

再者, 我覺得無別要拉到去達哥身上, 始終呢件事都同佢無關, 你亦無別要牽連到其他人身上

真心希望可以同你地好好溝通一下, 今晚有空傾兩句?

好的, 群友你好

支持薯叔 估下我係邊個

講返句公道說話 其實成件事根本就唔係薯叔/group友屌鳩譴責外掛果班人
當初用外掛果個人 應承左薯叔唔會再用外掛 薯叔希望比次機會佢改過自身比佢入group 已經講到明再用會即踢
當日就引起左好激烈既討論 有人覺得應該比機會有人覺得唔應該
薯叔最後亦都有交代返自己最後既決定 比一次機會佢 件事當日已經告一段落
而持反對意見一方(大部分都係黎自其他eft group)連續幾日不斷入黎單單打打 引戰搞事 針對住我地個group黎屌同抹黑 又拉到去政治層面化件事 先令到好多group友屌鳩呢班人 絕對唔係你地所講group友屌鳩譴責外掛既人 希望大家清楚返成件事

8.禁止一切"買金" "外掛"行為，如果發現立即踢離群組，如果兄弟們有紀錄，請發給薯叔鑑証。

道歉就ok 明既

呢個板規, 係我後來表明立場後, 加入去板規度的, 你可以查返個編輯時間

感謝兄弟明白 在心中 =]

你覺得係人都要比機會 有得教返好咁你點解仲要SET呢條板規呀
贖罪券定頭盔? 定好似達哥咁今次唔計?
未更顯得你係包庇件外掛仔囉聖母瑪利亞

我係想大家知 我都係反對人使用外掛，如果係群入面有人用外掛 而又有証遽証明 我就會踢

我會錯你意 我以為你叫我道歉就ok😂😂😂😂

當然如果犯過錯既人入黎，再犯錯就即踢嫁啦，呢次真係聖母薯莉亞都無情講

想問下點解scav果到有個時間倒數唔俾我入嘅？每場有cooling off time?

係呀!! 你升左hideout 之後可以令個Cooling off 時間減小

新手入坑求帶/加group

到底你哋班人係現實生活中要有幾失敗 先會要係遊戲世界趕盡殺絕一個𡃁仔 嚟獲得嗰少少嘅成功感同存在感？

Jaeger係咪on9
quest又鳩又難做 +rep加得少少
做其他人任又扣佢rep
我升唔撚到集水器lv3啊

咁你問下點解佢要開外掛趕盡殺絕其他玩家?
講到尾你地未又係個句「他只是個孩子」囉
有冇其他point可以拎出黎講下

重升？唔係話就快del save咩

冇咩好帶 多人重危險

我都係用scav執屍儲裝慢慢玩，揀啱地圖好重要

放棄左好耐
等洗底先算

唉 我開始儲到d錢起野就re

開始唔知玩黎做乜 堆百寶箱儲得好辛苦

我哋比offer佢如果想留低玩就以後唔可以用外掛 你哋唔滿意咪唔好入嚟我哋群 相安無事 我哋群唔跟從你哋嘅反智行為趕盡殺絕佢 又關你哋咩事？
又要無啦啦走入channel撩交打 群友想同你哋傾吓 你哋反而又唔肯 最後比人圍屌又要笠水走住屌 依家又要唔忿氣上嚟單單打打
其實到底你哋想點？係咪要全世界Tarkov group跟你哋嘅黑名單？
復課啦 準備返學啦 成日做埋啲低能嘢

有邊個tarkov group會包庇外掛仔?
趕盡殺絕外掛仔一定係低能反智行為啦
成日都要話入去傾計 有咩唔可以打字講 薯大叔叔用連登上位架麻係呢到討論下有咩問題?
仲有唔好成日講乜野單單打打啦 宜家係明話你地包庇 乜野走住黎屌 係廢事同你地打泥漿摔角姐 一入去就廿幾條友衝入黎bababa唔覺得有咩好傾喎

其實都唔係呀, 有幾個兄弟之前係文字上都係討論得比較激烈, 尋晚都有入CALL 一齊傾下, 大家係唔鐘意佢曾經用外掛, 但更加唔滿意係佢既態度, 亦都希望當事人可以考慮一下出黎 打一篇道歉文或者誠心道歉, 咁我覺得又OK WOR!!

交字上激烈討論後, 其實平心靜氣傾返 就無咩問題 , 佢地都叫薯叔快D 開放返個群, 俾大家入黎開開心心打機, 件事就盡快解決左

當然我唔能夠改變你既想法, 尊重大家同埋享受遊戲吧, 我每晚都會入群同大家吹下水, 你有意見都可以入黎討論一下。

加多一句, 我保證如果你入黎同我傾, 唔會有任何一個人同你嘈, 最多係大家都係靜音, 聽我同你既對話, 尋日都有幾個兄弟係唔出聲,淨係做聆聽者

都係個句, 聲音上既表達 係遠比文字上更能傳遞出 情感同埋俾人聽到你既態度, 所以點解發報會, 好多時候要上台搵一個人做Presentation , 而唔係就咁將個POWERPOINT SEND 出去。

我都明或者 鈴谷兄弟 真人講野未必咁火爆,你都係想個Tarkov 世界好, Tarkov 對於你來講係一件好珍貴既回憶或者寶物,唔容許有人沾染佢, 所以你咁大反應

但對於薯叔黎講, 我係享受同一班朋友玩一隻遊戲, 而再去推廣隻遊戲比更多人認識, 同埋認識新加入既朋友吹水, 所以我會包容願意去改過既人。

同一時間網路世界俾我一個救贖返自己既機會, 有段時間我係現實都迷失, 自己都做錯過事, 亦都嘗試過無機會去改過 , 唔知道可以做D乜, 但遊戲世界上有好多人 都需要有人照顧, 扶持,分享, 包容。

所以我一直強調 俾個機會其他人 當係俾個機會自己, 當係救贖返自己,
當你愈大愈明白到, 強迫別人只係迫別人一時妥協, 但給與別人機會等同寬恕自己。

冇入過樓豬個群
但得罪講句pvp game用外掛已經係死罪
呢隻仲要係隻死亡懲罰極高既game
睇唔透點解仲有人想同啲掛仔一齊玩
將班掛仔趕盡殺絕先係正確做法

佢地會同你講俾次機會, 然後成班圍你話你做咩唔俾機會人

btw ken仔走得太前 買金根本唔應該俾人圍到咁 我地錯了

大時代正!!

電腦配置要求極高喎...............

咪撚扮大個啦冇屌
包庇就包庇 就係咁簡單
反而你正正經經認左佢先係成熟
打一大篇野仲想教人
想嘔

打呢d game開掛咁撚大罪都可以以比機會
直情唔係大罪 係最撚仆街嘅行為
我諗之後除左有人約你出黎打你一身之外
佢都可以留係群

我一般都玩到，較30 fps

成日淨係識開口埋口話人包庇 明明講左無數次比佢留低嘅前提係唔可以再用外掛 再用就無情講
都係嗰句 我哋唔跟你嗰套低能做法又關你咩事？唔鐘意咪返自己個群到打 全世界只唔係得呢嗰tarkov群
成隻癲狗咁周圍吠 為乜？

有無確實洗save日子

你一搬係咪去到rtx 顯卡？

隻game食CPU多過顯卡

買唔買好

洗save係全部reset
定係個level仲會係到？

全部!!

買!!!!

係喇係喇 趕絕外掛好低能喇屌你地包庇外掛係癲狗喇
你繼續當自己係聖人啦

我都明或者 鈴谷兄弟 真人講野未必咁火爆,你都係想個Tarkov 世界好, Tarkov 對於你來講係一件好珍貴既回憶或者寶物,唔容許有人沾染佢, 所以你咁大反應

>>你咪撚玩啦師兄 我相信所有玩家都對外掛反感啦 我呢個只係正常睇唔過見既反應 唔好比咁大頂高帽我好喎

你下面講個d廢話就算吧啦 唔好係到玩情緒勒索
包庇就係包庇 唔好滿口仁義道德 用外掛要比人趕絕係天經地義
你之前仲話乜野成班蝦個細路係cyber bullying 佢跳樓就點點點 要關心佢
你真係咪撚玩啦 咁比佢開外掛殺既玩家就唔係比佢cyber bullying緊呀? 邊個關心佢地呀

唔鐘意就走囉 唔滿意未唔好睇 我地群既事關你地咩事

呢d口吻未十足廢老咁囉

都係個句啦，人地係咁唔代表你都係咁

咁我都覺得既然道不同 何必夾硬迫自己留係呢度
可以尋找一個更舒服既環境

我唔再同你爭論落去了，享受tarkov 吧

睇你地有幾偽善姐當係人類觀察
我緊係享受tarkov啦 係睇唔過眼你呢d包庇外掛唔認當自己係聖人又借連登上位既人姐

ok

同埋同人爭論唔好下下都拎自己年紀黎做論點啦
你做既野講既野完全support唔到你年紀既論點

ok~

Dear Escapers!

To celebrate the 75th anniversary of the Victory Day we prepared special discounts for you.

• Standard Edition - 20% discount
• Left Behind Edition - 20% discount
• Prepare for Escape Edition - 20% discount
• Edge of Darkness Limited Edition - 25% discount

Discounts starts: 08.05.2020 at 00:01 MSK.
Discounts ends: 09.05.2020 at 23:59 MSK.

Discounts for the purchases of several pre-orders as a gift will not be summed with the holiday discounts.

Good luck in raids!

兄弟們, 入坑好時機呀!!!!!!! <<< BTW 而家係版本尾, 各位剛入坑既兄弟要有心理準備, 入到場好多FULL GEAR.....

都係嗰句 到底你隻癲狗周圍吠嘅目的係乜？為乜？
由始至終 你哋班垃圾根本唔係喺我哋個群嘅一員 無啦啦係其他地方走入來發癲 逼我哋要趕絕人哋 我哋唔跟你個套辦事就係個channel到亂咁屌 成班好似帝吧班小粉紅咁周圍瀨屎瀨尿
你哋個群係點管理點處理我哋冇人想知 亦都唔會理會 但唔好諗住將你哋個套放係我哋身上
返你個垃圾堆自己玩啦 唔好再衝出嚟柒啦 傻鳩

同你爭論真係完全合乎晒泥漿摔角既原則
駁唔到自己係包庇外掛就淨係識反問/話我地蝦細路/話我地癲狗/話自己原諒左佢開外掛
我就冇乜目的既 係比人睇下你地到底有幾無恥包庇外掛仲滿口仁義道德仲話自己好愛隻game 笑撚大人個口

講柒真係唔知邊估柒d啦繼續扮聖人啦

唔好理條傻閪啦 人地可能自己個群水靜河飛/比人杯 咪眼紅我地個群咁多巴打打得咁開心咁熱鬧 過黎搞事囉
你見佢咁多時間上連登就知佢無機打啦

你冇point就收收爹先啦 你就真係衝出黎柒啦

自己追post啦 隻眼生係你老母個愛滋臭化閪入面 真係鄧你可憐 無人陪你打機 又要係到刷存在感

新入黎既可以理解返件事先:
講返句公道說話 其實成件事根本就唔係薯叔/group友屌鳩譴責外掛果班人
當初用外掛果個人 應承左薯叔唔會再用外掛 薯叔希望比次機會佢改過自身比佢入group 已經講到明再用會即踢
當日就引起左好激烈既討論 有人覺得應該比機會有人覺得唔應該
薯叔最後亦都有交代返自己最後既決定 比一次機會佢 件事當日已經告一段落
而持反對意見一方(大部分都係黎自其他eft group)連續幾日不斷入黎單單打打 引戰搞事 針對住我地個group黎屌同抹黑 又拉到去政治層面化件事 先令到好多group友屌鳩呢班人 絕對唔係你地所講group友屌鳩譴責外掛既人 希望大家清楚返成件事

就算冇人一齊打我都唔會群一班包庇外掛既人一齊玩喎好似你地咁邪教式洗腦覺得自己係聖人咩
另外唔夠講就拎老母黎講 比少少質素既爭論得唔得

有冇得全程pve??

笑撚死 你開得我波就預左我屌柒你架啦
我講事實出黎你駁唔到 就話我係比人邪教式洗腦 咁你同d藍絲死廢老有咩分別 可能你根本就係
乜撚野包庇 你要講證據就同你講 你有無證據證明曾經用過外掛果位係薯叔做左決定之後再開掛？如果無你就真係要收收皮 咪再係到成個怨婦咁亂屌引戰搞事 比少少質素啦

一邊屌外掛仔 另一邊包容外掛仔

好撚型好有愛

有無外掛心得分享下呀

你想知咩

想知道同開外掛既人玩係點樣

問下上面班大愛撚嘛 佢地好鐘意同外掛玩

或者睇下呢段片你就知佢地幾歡樂

Hi 薯叔
thanks 係呢個post sharing tarkov ,
appreciate 你sharing同教學，btw, 呢到d巴打是對的，外掛死全家係一種決心，今日你發輝左大愛，你點對得住被外掛殺死嘅手足………sigh

佢地會咁答你

入lab 10場有3,4場外掛
見親外掛都跌百幾萬裝 真係唔明點解仲有大愛撚

琴日打左場 條友用手槍開掛
佢跳落黎 我同我隊友同時死左

分享一次覺得幾詭異嘅外掛
有次solo夜晚冇夜視custom喺十字路重生
聽到河對面有槍聲就去到橋嗰邊望下
去到見到對面橋口貨車有個人影圍住架貨車轉圈跑
係shift嗰隻跑，跑咗幾分鐘冇停過
邊有人咁高耐力
依個時候都睇到有啲恐怖
我諗住慢慢摸過去睇下咩事，行左兩步佢停左應該係發現我
嚇到我反方向跑去拖車場附近草叢理埋
唔夠30秒有跑步聲接近我
去到我隔離就俾佢手槍殺咗，雖然我只係跌咗手槍

見到佢圍圈跑嗰下覺得自己玩緊恐怖game

最恐怖緊係前排個隔空loot哂你個身d野既外掛啦
行行下自己成身d野一件一件咁唔見哂

我小薯仔嚟冇靚嘢俾人偷，冇入過lab

真 原本都幾like呢個post
而家見到外掛都可以包容真係
利申Tarkov 1400hrs 玩家

呢個未必 你買支sj6玩下就明

可能我唔識嘢
只係覺得圍住跑依個行為有啲心寒

尋日玩海岸線夜晚都見到個類似嘅人
打圈向後咁行
不過佢唔係外掛+跑刀
我一槍射死咗佢

我諗緊係咪d咩邪教儀式

似係開左按鍵掛機練endurance

doom入面啲scav會射空氣
發生咩事

位Mediumrare深潛左去邊呀?
唔係要屌我老母唔係要開我波架咩?
等緊你D有質素既point呀
肯認自己包庇外掛未

乜撚野doom
你係咪入錯post

sor custom既dorm
開offline mode玩
冇scav war都可以聽到dorm入面有槍聲cls

玩到好無聊，場場入去偷野，小心慢慢行，走佬

悶到呢

係咪有開boss?
boss好似會打scav

你廢姐
我就慣左追槍聲跑

冇開boss啊
之後玩scav直頭睇住啲ai喺dorm入面射牆

追聲跑就唔悶？ 我玩cod唔好

偷野 小心行 緊係悶
試下重裝追槍聲 包你心肝仔都跳埋出黎

唔洗啦
裝耳機慢慢行俾人一槍爆頭啲聲都嚇到彈起

冇咩特別姐，咪見到幾個人咁囉

裝人打scav偷襲又試過，都係玩小心姐，節奏真心悶

聽到聲咪camp鳩佢

輕輕一推 Mediumrare先生上水換氣未有頭威冇尾陣

你都幾得閒😅

想請問steam 點解無得買? search 唔到

啱啱玩PMC海關
最後十分鐘出Raider
Nikita係咪又俾驚喜大家

唔係steam 平台 eft 自己既平台黎

d raider 全部full gear

打兩件都fat fat

好多鬼佬話應該呢個星期尾wipe game

玩左eft兩年幾 一直自己同自己朋友玩 冇同網友玩過
原來依個post個group連外掛狗都接受到 咩應承唔再開外掛
俾你開外掛殺既人既感受點補償呀
有人追擊你哋唔係因為人哋得閒 係睇唔過眼
eft有幾hardcore唔洗講啦 啲新手俾外掛殺幾次隻game就真係小一個正常玩家 原諒？我真係笑撚左

痴撚線 玩呢D GAME 開外掛係咩心態
打跌哂人地D裝好玩D?
呢排真係多左好多掛
琴日先比外掛打撚完 真心嬲
係出生點等FD 入場 5條友 因為我地LOAD 好先
聽到有槍聲 之後格一陣 砰砰砰砰 我地TEAM 就死鳩哂
個FD都未入到黎 真係ON撚鳩
輸唔起就咪玩啦 要用外掛黎拎番自信心??

玩左兩年幾 今次wipe 真係勁撚多外掛

啱呀 講真玩得耐啲錢根本唔會用得哂
你勁既打死我啲裝咪俾你囉 真係佩服對方
但係外掛就唔洗解釋啦 不過我同啲fd都睇到好化 唔會對啲外掛動氣 係憎佢哋破壞緊成隻game
係估唔到碌入個post睇哂成件事 可以咁荒謬姐
我細細個玩cso啲團有外掛都即踢啦

台港ser lab 10場有7,8場外掛
避到去俄ser都有3,4場外掛

仲諗住入手，聽完唔想玩

唔打lab都無乜野
其他圖10場有1,2場外掛咁啦

玩左幾場 比人SM 仲未試過成功走到佬.
幾時先會重置

Pre wipe 過多個月啦

今日wipe呀

正 無得跑刀

做咗成個星期mosin最後個任都解唔到
諗住落多啲成本熱能鏡搞掂佢
玩兩場先知變哂raider，危險到呢
跌咗兩支熱能...放棄，等重置

會重置咁而家玩得咁辛苦做乜鳩

而家砌M4買M995熱感鏡入去玩啦
唔洗慳嘅感覺真係爽
當試下咩槍岩自己用都好

Ak打輸手槍仔
好難玩

槍game唔好咁睇重裝備
玩得好你手槍隨時一個爆頭殺左個full gear既人
技術最重要

最新一篇文章已經 UPDATED 左, 最近薯叔開始緊做新手任務, 重新起步, 有興趣可以入黎群入面交流一下

岩岩買左
睇下有冇機會一齊玩

想問下大家pmc平均一場要排幾耐

晚上唔開VPN 多數8-10MIN

想問下有冇方法可以去其他server打？？亞服好多外掛

冇ping locked

太撚柒多外掛
建議唔好玩呢隻game

Vpn

真係好多外掛，都搵到話vpn可以連到去外國，但唔知會唔會太高ping直接踢走

而家亞服比較難連去俄服，我連去俄服都150-160

over180就踢硬 所以唔太敢拉隊友入隊

所以我棄咗 d任同hideout搞咗勁耐

又loop有咩意思，做功課咩

玩左隻GAME 幾個月, 好主動去掂WOODS (除左做任務之外)

尋日同班兄弟 有新人, 有老手 一齊去刷WOODS ,個種刺激既感覺真係喚醒返當初打TARKOV 既快感

嬈背先打PLAYER, 再打打shturman , 殺body guard , 再執野一直要提房有人埋伏我地

真係好刺激呀!!!!!!!!

BTW, 由60HZ 既MON 換左244HZ 既MON 打機, 分別真係好大

HI 買葉

四葉

D外掛破壞哂個遊戲

Escape from Cheaters

玩得耐既就知 重置左頭兩個星期係最好玩

唔緊要喇
呢到樓主好好人 知道人地開外掛會用愛教化佢地 你都快啲原諒啲外掛喇

岩呀!!! 裝備差距唔會太大, 至小可以對下槍

damage 500幾都打唔死
次次都係咁比人反殺
cheat到...

改物品Find in raid狀態打擊唔到跑刀仔
反而d外掛親自出嚟搶

屌我不如都用外掛算
岩岩custom對住條友用AK打左3個彈匣佢都無事

cheat 狗死全家

無外掛就話可以對槍姐

依家比人用垃圾彈一飛射身死撚咗
著咩甲都冇用
想棄驚

想問下深啡色果支sks係未冇得裝鏡??

OP-SKS先裝得